[有圖] 屌幼星！城大靚女多撚到！😍

成日收工經過九龍塘刀會專登去城大兜過圈

凸=.=

..

影到我

你係綠色格仔衫個犽宿

扑囝系藍色衫咩背囊個毒撚

邊有貢矮=.=

禾系紫衫毒撚

都幾型呀

睇吓禾幾落寞

幾鬼佬FEEL

u how long?

型撚到

177M

殘體標語

樓主高汁

給咱們中国同胞看

ching 識波☺️

渣ga

屌那星 你同長毛為伍

禾中文吾巧 想問下塊banner上面個句野點讀

城大咁撚多強國人 你唔係呀 係睇都唔睇城大啦分分鐘人妖嚟

長毛系我偶像

內地生吾系女牙？==